2020年我有一個願望，希望大家入唻集氣

有一班客機，載住鐘斯，梳爾，費特，馬迪，，馬達，舒拉福特，卡域克，係意大利上空撞落史摩寧全家

拉舒好撚勁

咩咩～

樓主又潛水